---
title: Dag 2
date: 2017-09-06
---

We begonnen met de planning doornemen vandaag. We hebben met elkaar besproken wat er op de planning stond en wat er moest gebeuren. Daarna kon iedereen aan de slag. 
Ik ging verder met mijn onderzoeksvraag. Ik had maandag alles al uitgewerkt wat ik in mijn visuele onderzoek wilde verwerken. Vandaag kon ik beginnen met het uitwerken op A3. 

<!--more-->

Ook moest het moodboard over de doelgroep die we hadden gekozen gemaakt worden. Hiervoor moest ik bedenken hoe ik de doelgroep voor mij zou zien. Dit heb ik verbeeld naar een moodboard op een A3 formaat. 
Daarnaast hadden we met het team besloten om nog een moodboard te maken maar dan over het thema wat we hebben gekozen voor de game. Dit thema is: ‘City of sports, Rotterdam.’ Hier heb ik vandaag een start meegemaakt. 